中銀過幾百萬去匯豐有幾難？最難係。。。

中銀過幾百萬去匯豐有幾難？最難係大陸過幾百萬落香港囉

找換店幫到你。

試過？

大把人咁做

搵親朋戚友慢慢搬

每人每日兩萬人仔，慢慢搬最穩陣

直落銀行戶口還是係找換店拎現金？

最難係無幾百萬呀屌你老母

直落户口自殺咁睇唔開？

幾百萬都冇不如死撚左佢

點解咁講？

利申：無知撚 想學野

以物易物 拎8成冇難度掛？
古代人都識以物易物啦

你直落戶口同你返大陸直接運幾百萬現金落黎其實冇咩分別

用支付寶搬不過會扣1%

有啦有啦，原來有呢啲招數

突然諗到，
仲可以將幾百萬去拍賣行買啲值錢嘅戴係身黎香港賣。
買有價郵票寄岀國。

未對過錢咪9up

上水大把找換店幫手過錢

做得找換店點都有啲背景

大佬幾百萬科落黎直入銀行戶口應該會比人話洗黑錢

有運過錢又要同你交代咩你冇啦啦多左筆資金入銀行事小俾人查事大俾人凍